[有圖] 根本就真係有李氏力場

差在想開400定800km姐

如果無中共港共嘅話,香港真係一塊福地

我要打風, 唔想返工

「暴徒縱火導致熱空氣向上升... (下刪若干字廢話)」

估中影響

星期六行動post 冇人推呀!!!

90度角轉風向

有無人解釋點解可以90度轉彎

東北季候風呀

直角假身

李氏力場

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Lee’s force field

冬季上唔到嘛。
赤道地區長夏，support颱風，但上唔到去。

冬天嘛，赤道長期summer

話明熱帶氣旋，北面凍，咪上唔到要南下囉。

根本原來誠哥先係香港守護者
大拿拿十億呀！

吹正會唔會零度?